你想要 但係你唔需要

有冇人喺呢種狀態